有冇人純粹因為冇希望而想全香港攬炒？

你話香港剩係得五大訴求需要爭取咩？
其實我早就覺得喺香港生活(應該話係生存)係好撚冇意義。人多到仆街，樓價貴到仆街，工時長到仆街，最慘係大部分港豬都對呢套逆來順受。我屌你老母人地芬蘭準備推每週24小時工作嘅時候，我地香港人「抗爭」緊仲叫緊手停口停，返少日工都嗌晒救命，要養家呀，要供樓呀，真係難聽過粗口
老實講我就真係好想見到香港呢個咁嘅垃圾地方崩潰，個個冇工開，人人冇飯食就岩撚哂

天滅港共

有

老老實實， agree

醫番曬藥費

自己諗就走好過

會員 #240250 - 徐永強 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

我正式宣布，大家休息至立法會選舉！！！ - #1

香港人終於贏左第一仗！多謝勇武手足，你地終於可以退下火線 - #1

運動已完，大家請接受現實 - #1

請立即停止黎明行動！ - #1

正式宣布黎明行動唔撚使再搞 - #1

意見及舉報：

就算走唔到都唔想繼續喺個咁嘅社會生存

諗計走囉屌你老母香港咁撚國際化 讀書唔使錢 走唔度係邊個問題

我係

走唔走唔係重點，重點係想睇香港仆街

唔會得我地係咁諗，我相信好多人都係

我最憎係香港得一套生活方式，你無得唔想做一啲嘢，因為如果你唔做，你就生存唔到，好on9，所以我先咁相信攬炒依套
唔係為香港改變，其實只係想自己第日過得好啲，只係想我條命有多小小選擇

試下用「冇雙普選就獨立」做口號

牌面上你係爭取緊無人有異議既雙普選。實質上你提供緊清晰既路徑，解釋緊點解要獨立、以及為獨立提供正當性。

對於和理非，一開始可以則重係「雙普選」上面。但潛移默化地灌輸佢地獨立既可行性。對於獨派，亦解決左「時機」問題；因為嚴格上口號並唔係直接提倡獨立，但同時宣傳緊獨立。

岩，喺香港真係睇唔到出路
所以我不嬲都唔撚信咩黃色經濟圈，要攬炒就陷球產先岩

連登無野多, 好似樓主呢D 中二癌病人特別多

屌你，係咪港獨左就唔使挨高樓價，唔撚使返咁多工呀?

推，利申裸辭左

民主自由係道德高地，可以一邊民主一邊捱窮，無衝突

有機會

全球最撚癲既城市，生活只為生存，一個行屍走肉既地方不攬炒不得

屌你老母臭閪又要返工